近呢幾個月究竟大家聽咗幾多廢話？

我諗呢幾個月聽過嘅廢話已經超越咗人生嘅總和，有啲甚至乎係廢到完全冇諗過有人可以厚面皮到講得出口。

早幾日坐車喺電台無意間聽到呢首歌，又諗返起一幕又一幕班官用個肺嚟講嘢嘅畫面⋯

佢哋就嚟可以舉行一個全港十八區金區王大賽。

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

唔好將政治帶入議會

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

屌，到底港共政權幾時玩完

四點黑狗會

到底我哋仲要忍幾耐？

日日都係喺度講埋曬呢啲尻嘢唔會面紅真係好恐怖

林奠垃圾

理垃圾黑狗 屌佢老母

Dls 條片整合曬d廢話 見到d濕9官員就燥, btw巴打識野👍Blaster新歌正

推

天滅中共！！！全黨死清光！！！

blaster

最撚吊都係
如果香港人既主流意見係同我唔岩 我係會辭職
民調得番兩成

新band？唔識佢地

唔新架 09年成立

有冇佢哋其他歌推介？

綠識和平
星期一太空漫遊
碼頭的辛酸
框框之下
瀰漫